中國城管由一眾地痞爛仔法盲擔任，所以充斥民怨，而香港警察由一眾……

還是一樣

中國城管每天的任務就是為中國製造民怨，添煩添亂

而家個處長系元朗賤畜😏

黑狗加速主義上哂腦

牠已是國際恐怖分子齊名，所以無所顧忌

一模一樣